有冇巴打比人呃過一次之後就唔敢再信人

比ex玩過一次 而家淨係敢同異性做朋友 逢星期五落老蘭玩 玩完天光就算 唔會同人keep contact 有人同自己表白都拒絕左

點玩法

佢ex拿佢條j通鼻塞

佢純粹因為太耐冇拍拖為拍而拍 但係我就仆心仆命

唔撚好扮哂野 你星期五晚一定係屋企俾老母逼你讀書咋死光頭佬 最多咪間唔中ff下有得打攬球 玩女邊輪到你

唔好講到比佢呃到好嚴重咁先啦
比個藉口自己出去玩 做乜9姐你
合理化自己出去玩其他人既藉口呀

我打美式足球 唔打欖球

巴打。可唔可以帶團

巴打同路人？

我都係跟friend去

是但啦都無份出場